Dragon ball legends (24) 合體隊格比達之強勢降臨

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

會唔會搭多隻金菲

出咁密 抽死人

留名

冇超藍，雖然有一萬石，睇定d先

唔靚嘅

仲有冇多啲消息

哩度

唔該巴打

個絕招好撚型
最緊要係勁

仆街真係好鍾意

如果出part3 可能得呢隻
如果出LG rising就有機會出多隻
Btw又出格比 我隻比古去撚左邊

佢招必殺有裝甲
而且神還原動畫

咁應該似係得1隻

得一隻既話 抽一隻就算
呢隻應該係射攻type 上次橙馬甲係打擊type

冇課的都想all in

夜藍巴抽唔抽好？定等超藍格比

抽一隻咁少

我都係想要比古洛多d

即係遲d又會出多隻藍格比
笨大識搵錢

仲玩緊超級撒亞人隊嘅必抽

得20抽 希望有奇蹟

應該係係究極技
又可以笑隔離嗰隻神還原

谷鳩氣 仲等我期待比古出場

聽日會唔會再出特價石？

定係課定淨反d初回包先好

要等聽日啲技能出左先再諗

如果黃屬就肯定大波紫隊末日，抽到上5星

但佢變左超西無再用主動技，扮型個下係開綠卡加必殺傷

有課既 初回一定買，抵好多

完美斯+大舊衰其實已經係紫隊末日啦

笑左

咁會唔會可以再變超藍？？

可以既話即刻柯煙

有人話係免費角喎，即係要刷餐死

正常應該有張究極技卡係超西形態既主動技黎
但佢提都無提

諗太多 一定出多隻

佢呢招9成都係必殺，照咁睇可以冇究極技

究極技應該留俾超藍格比達(靈魂懲罰者)

呢樣要聽日先知 就咁睇佢角色簡介好普通

所以係免費角，再有legends rising放隻超藍比你抽
同紫紅波一樣玩法

硬係覺得笨大留一手聽日先公怖震撼野

比大家重溫格比英姿

但藍悟藍達都未出 咁快出藍格比

為嗰用盡套戲個勢，都唔係冇可能超藍格古達入劇場版隊
而且藍悟藍達可以放龍珠超篇或者復活之f

可能依隻無究極技既只係煙幕
聽日個pool都唔係抽佢
或者根本無新pool

的確係必殺技，Twitter 英文寫special move，日文寫必殺技

希望真係可以打返黎唔使用石抽

lm

fft 5"& "'%''''5

expxunu..kn..y

傳說之路悟天格斯

仲係1.30
幾時先可以去到2版本

Final?
而且乜都唔寫...唔同真係可以變超藍？

悟天格斯應該buff合體戰士
傳說之路d z能力%好似比較高d

但如果可以變超藍，唔係應該出黃屬會好啲？
因為黃屬可以剋布羅利

超藍應該留黎好似悟飯咁出

合體隊終於出場

克紅色果隻大波

上次萬幾石都唔出神比... 今次佢一定會俾我啦！

黃頭格比剋紅大波
藍頭格比剋紫大波
分析得非常正確

而家再生隊咁強勢仲諗住實出比古

想問下格離以前愚人節會唔會出搞笑類角色

希望究極技叫魔童出黎打排球

DK有呀，有張4培植人嘅卡

睇下有無得組手下隊

我5星gogeta 5悟天格斯，希望快d出合體隊啦

玩咗300日嘅老玩家表示仲未有最初嗰隻格比

嗰隻而家好少人用
抽聽日嗰隻好過

冇啦...冇哂石啦
抽哂父子飯pool

今次要用綠色打

琴日先買完隻狼今日就公佈有新野

我都琴日買完隻狼
係咁死但係好正，停唔到

係 屌
懷疑自己M 底
而家剩係開龍珠清體刷裝only

整個50%血以下藍髮都好

笨大唔會咁好死

藍屬正喎 食到界悟buff 入到孫一族

岩岩先出完血5星父子飯
又整隻咁既野黎
希望佢去到下個月頭等我出糧抽佢啦

一定去到月頭

會唔會聽日出埋超時空pool
通常月尾出

唔會 正路下星期四出，通常係上一個超時空pool完之前幾日先會出

但999pool得頭幾日有

組藍紫隊都幾勁下

鐵3角2.0
再臨

咁多石既你

抽完上次無再抽啦 呢5千石儲番黎

新版鐵三角 到時又一堆人用

Final指最尾一次宣傳套戲

超時空就算啦，唔吸引

竟然係要肝隻悟天格斯返嚟，小悟都未清完

月尾出bonus，課爆佢

睇黎少悟星數留番下次

如果佢一次過開埋2500就慘

今次又大更新，大家覺得聽日5點有冇得準時玩？

一定無
予10點啦

斯路2300-2400關係咪未開
我打到2200之後冇得打

聽日開

我樂觀d， 8點啦

我仆街d，後日朝早10點 維護足1日

賠石比我抽 我又唔介意呀
反正預左佢唔會準時

差佢一隻上5星 開心一陣
跟住望下無升既，諗諗下醒起有次係999靈魂

999真係又愛又恨 如果中左5次差5魂上6星都唔知抽唔抽埋佢好

真係J死人呀

唔講到6星咁遠，要上5星都要中兩隻999先可以+1隻600，唔係既話1隻999+3隻600

咪開2500住呀...

整左live photo做鎖屏封面撳實佢郁真係好正，希望聽日抽中再錄就高清好多

我唔要格比達，俾隻藍 18我 ok

咁鍾意人妻

唔知呢隻格比招必殺，夏洛特繼唔繼承到

連格比都唔要

應該無 獨有招式

格比真係好正

但我更愛神比古

比古萬歲 變藍毛直頭係藍神(男神)

我想主角學終極龜波氣功

same 好型棍

又要比錢了

其實聽日嗰隻格比同之前打hard嗰隻格比招必殺係唔同笨大搞乜

個樣都唔同啦 另一個模組黎

咁搞笑一直以為會出呢隻

希望有初回石買

出得咁密點追呀

依隻一睇就知係金變藍

聽日最後有得買初回石啦
利申: 頭先買定左

但呢隻格比2行血，第一行血係黑髮，第二行血先變金髮

劇場版隊依家實力點
仲諗緊玩唔玩番

又要大出血

引唔到我既...藍毛先抽

都要抽架 唔係點組隊

大家一齊抽啦

玩番啦

課2k

幾點開始維護

10點

出完呢個一定出超藍啦
唔係點呃錢

仆街 冇睇到時間 未清哂體就夠鐘維護

開盤睇下佢幾點開server喇喂～

劇場版隊有咩新必落角出左
個陣用紅布紫布藍布 轟死pvp

個人認為 紫紅布 生果佬 n格比 紅毛達/其他加buff角+拿迪谷血

七點開，賠100石

後朝10點 賠500石

六點半

準時1700 冇石賠

冇究極技

格比
加合體戰士only
唔玩buff劇場版

每閃避一次加20氣

個pool又無瘦布歐
好狗呀

笨大：你班仆街話新EX仲難抽過新SP？我就放一堆舊SP等d新SP難抽過EX

又有咁多無理啦更嘅SP，咁我點中神比呀！

新event,刷新裝

啲機率真係閪到震

超西神裝，加20%打攻

今晚有排忙

2800lv依個新定舊？

痴線咁多野打

好似有啲伏

仲有個濕鳩綠pool

以身試伏

一出就一氣過出咁柒多新嘢，點玩得切？

利申：維護前乜柒都清曬

個pool搞到唔想抽晒啲石

目標抽到1隻就收手，希望笨大成全我

用幾多石先？

5星有雙能力
不過有3星我都收手

感覺佢出咁多新嘢，無八九點都唔駛旨意有得玩！

我隻舊格比同悟格都係兩星 開頭都係諗住撞神比，點知佢出個咁嘅pool，20石博下算

雖然新格比招大幾型 但睇技又唔係話好吸引
而且自己得隻3星悟格 又冇悟爸同舊格比
都唔知點組隊黎玩
都係睇定d先再抽

佢咪有舊格比個pool係到比你抽囉

希望8000達標

祝你好運

有個未知點拎既金裝
舊版既肥仔？

痴線
Awaken左變40%

多謝巴打

要再刷過定點

好彩有留哂幾件無賣

覺醒舊果件應該

大家係咪覺得今次呢個格比pool冇父子pool咁吸引

父子應該屬於真限定
但黃頭格比係咪唔屬於真限定

有5星格比，5星悟格，是否應all in 新格比?

父子pool有保底已經無得輸
如果你當有legendary finish果d先係真限
咁格比就好明顯唔係真限
因為佢連究極技都無

依隻其實唔值得all in

咁邊隻先值allin

如果係咁呢隻格比對冇課玩家黎講係咪唔值得抽

藍神格比同藍神比古

可惜未出

心大心細唉

係我心目中全game唯一一隻值得all in既係得紫大波
單體黎講無得輸
但宜家無奈比再生隊完美斯路虐殺

我都係

巴打你有幾多石喺手

無課既話就量力而為啦
有課既就點都抽到有先收手

我玩超西隊會allin呢個pool
上次父子抽4200得完美斯路就收手 冇追

冇超爸

強者雲集咁多抽都冇超爸真係慘啲
btw已經中到5星

劇場版隊洗唔洗追nxxx番黎

我都仲未有超悟爸

無保底都唔知課幾多先中

利申: 小課

step pool既話先課黎追

呢個pool好似劣評如潮，但個心好掙扎

睇下gameplay先啦 話唔定好勁 再抽都唔遲

唔使掙扎

一定會抽爭在唔中會唔會再追石
我唔擔心 中一隻就夠

唔貪心 自膠

1萬3千幾石 活動同主線未打哂

我冇神達都唔會抽呢個，啲柱太渣
每日20石算

感覺上好似完斯同斯拉克實用啲 但我又想要佢

你有萬3石用5千博下都無妨，反正仲有咁多主線未打，超藍格估計最快都要1週年先出

可能5千內抽中呢

如果5千抽唔到就收手，博每日20石

ios有更新

ios既巴打可以更新了

回鍋撚得元祖悟同紅毛悟
點都要抽
7000石隊哂落去好冇

應該準時

笨大真係唔想再派石俾大家

隊爆佢啦等你派成績表

其實單抽定10抽有冇分別

如果決心all in自己有愛既pool，我會不斷10抽到中為止

我自己單抽一定係20石就算

100石單抽我就絕對唔會

An機都已經有更新.唔通真係可以準時開?

今次個pool有冇舊格比？

隻野雖然係送....但真係好hae

一模一樣

無

想勁就抽step up

啱啱睇左冇舊格比

抽邊個pool

完美斯路果個
因為有保底

長知識了
佢悟空卷都抽到紅毛

其實呢我個人覺得父子悟飯個pool會值得抽

因為完美斯路好屈機
父子飯亦係呢隻game第一隻限定角
娜美星人特殊技又幾好用

重點step up pool有保底

仲有半個鐘就開鑼

準備好啦

糾結

卡比巴又係抽到有先停手

照舊如果邊個巴打抽到就up張圖上黎俾大家J下

照隊格比達

明你糾結，我自己都算齊齊地，好大可能都會抽下

講真真係好難忍手

今次目標3星
有石餘就考慮再追悟飯

又追悟飯

3星你一定冇問題

我隻悟飯仲係3星咋

抽到step 4諗住抽埋佢先抽新Pool 仲未中父子飯

利申:小課 得返1000石

未有父子飯+1

悟飯真係好難中睇過文老爹條片就知

我反而覺得呢隻格比易中過父子飯

利申：主號抽左2萬石都仲未中父子

完斯 斯拉克7星 一路抽一路屌 笑死

係呀！佢成日都講：草。。。草泥馬

仲有8分鐘

可能Delay 呢

仲有6分鐘

佢公告無改時間

Delay我會講粗口

無晒心機做嘢

應該準時，笨大先唔會再派石益我地

on your mark

係時候理埋係房

我匿左入廁所

仲有唔夠1分鐘

藍色燈籠魚

入得

屌…裝備個到好on x
大家快睇

第一個同第二個pool1000石有咩唔同?

2000千畢業
祝各位巴打都可以用最小嘅石抽中

中了

敵方裝甲射擊傷害100%
即係布羅利果種
但係打完人都係要比人打返

係咪咁易中呀屌

我屌

覺醒真可惜 只是差1點
雙防20% 單攻30%
ex 人造人專用

4星埋

8千石爆死

第一隻就中

5000石 零SP 好野好野

做咩咁傻all in

上邊中個班多數係新手

課足一萬石 0sp
我都係番番去隔離龍珠

5000 石中左~~~

4000石中無限同17號
係咪on9

多手抽多下
5星埋

未算all in我仲有9千石揸手

屌, 你地咁多個一次中幾隻

3000章換1個位。笨大我屌撚你老母啊

30抽一隻sp都冇

唔中冇心機玩

7000石乜撚都冇 on99

downloading比ex超比達我

40抽1布歐1幼飯1大隻杜

博每日20石屌笨大老母

好多人中伏 有啲卻步

忍一忍先，想睇多陣

真係唔知上面D 巴打做幾多好事先可以十抽中兩隻

點解10000石都唔撚中，我無石喇

10000都唔中

我岩岩都係一萬0sp
依家再課 唔中del game

課完金即刻10抽中1紫波上5星+1格比達

40抽一隻sp都無

2000石中神比加10hero，我頂

屌你老母笨大
課多三千石都唔中
7000石 一隻劇場版sp都無
大家睇路

個ser 又慢到仆街
都係晏D再玩

再追多2千石都唔中
total 萬1石
痴撚線笨大

1萬石都唔中喎

個ser都頂唔順，要賠石了

8000石陣亡

10000石
紅達 x1
藍大波 x1
紫大波 x1
細杜 x1
大隻杜 x1
最後10抽先中 Gogeta 手都震埋

撚屌歐洲人

咁多個巴打1萬石都唔中...

萬六石0sp
歸家了 dokkan battle

有無咁撚邪...

7千一隻16號

真唔真....

萬一石唔中

7千 一張17號同無限
D 1% 同 0.25%去撚晒邊
上次step up必中卷已經係咁

退game前 紫布 黑悟 超3悟 魔人 隻隻追到5* 紫布差一隻上6*
估唔到重玩依隻game會俾d咁既運我

20石中咗

諗住一萬石就收工算唔抽，好彩9千中左

屌佢老母

你睇唔睇到樓上幾多人幫你洗石，先比到20石你中

好多巴打陣亡左

喂喂喂....

陣亡排行榜我應該排第2

仲以為紅布會開放7星

狗也不屌

btw 隻新格比屈唔屈?

型

睇數值好痴線
雙攻過90000

慢到入唔到game😑😑

一萬石中6sp 唔中格比
之後嬲嬲地走去抽一轉step中 9sp（包埋必中） 有埋悟飯

要3個s級先合一個....之前如果賣左就真係喊出黎

4k 石 算係咁 頭3k 都中左幾隻sp 仲有d sp 我係無
收隊了
利申無課

2000石
16號
悟空
999搞掂

賣剩2件

忍唔到手抽左一下全HE
我都係收下皮先

我…賣左，只留左最好個一個

pvp轉左場地睇到隻眼好痛

文老爹頭兩下十抽都中

條友上次都黑夠啦

慢到入唔到場

無啦啦多左咁多未見過嘅巴打入黎曬卡

梗架啦....

狗屎運，1000石已有！

比個廣告引番入坑

2000石中小舞, 算無爆死

BTW, EVENT打撒旦先生佢開"這是障眼法", 小舞係唔受影響. 可以省到時間

我真係恭喜巴打

萬1石唔中hea玩算

常態悟天格斯都出SP

個ser仲lag過出父子嗰陣

1000石all hero

慢到game都入唔到

呢張好似勁過超1 wo

rush唔寫明有幾多層點安排用咩角色

入唔到GAME

冇攻略唔敢打住

個sever lag爆

連唔到囉

自己摸也是樂趣

PVP LAG到比BOT我. 打完左LOAD唔到RESULT, 唔通咁屈我RP?

回左體先load唔到game....玩9我咩

次次係咁都唔諗方法改善

打到個boss殘血 我死哂
再入關佢仲係殘血 搞到我解唔到個打3次任

課完金準備抽load唔到

原來有得睇

但佢冇講rush 2有幾多層，唔知rush1用完嘅角色rush2又用唔用得返？

係咪要緊急維護 入唔到

打斯路
食左我3體入唔到game
垃圾server

抽左6000石1sp
好彩中左

羨慕
恭喜

解少左1次成就就要重頭黎過都幾麻煩

三十抽中咗

屌入到去發現個人造人 banner冇撚左
我隻藍 18

唔怪得知入唔到

巴打都加油

抽左萬4石終於中

我終於中左喇
多謝巴打

999

死左ser?

2000石中左了 太感動 仲要抽埋step4 拎埋張券中埋父子飯

Game 都入唔到，抽條毛

個個都中
屌 7000石紫波 神達都無見過

課咗想追神達，但佢死server

警示嚟架 20石慢慢抽算啦

有冇人同我一樣瘋狂Connecting？

咁唔抽住又無所謂，但佢堆優惠石是必需要課的

中格比機會係中紫波或者神達既4倍，唔中格比唔見其他兩隻都好正常

死rer

ser

抽左6000石中左1格比1水波1死悟1隊長1超爸
點解上面幾位1000石連中幾隻SP咁好運

諗住怒課一筆佢死ser

笨大真係勁撚仆街。
呢個pool神達同大波個rate已經on9。
開裝備覺醒其實要更多位黎刷裝，佢要比錢買都算(已經係勁屈錢)，但你想買都比得勁少你。
稀有章3000先可以換一個裝位更加係當我地傻仔(2季PVP努力先由250>251！？)，屌佢老母

更加唔好講次次新完都lag到任都打唔到。

呢次一定少少都唔課比佢抽

應該係用左7000石

又死ser

屌佢老味原來加得一個位 冇留意仲以為+50個左右

有悟爸 格比 6000石唔係都幾好咩

維護

頂

搞乜，放工又維修？
唔駛玩

但係我中無限同17號

我用多1倍石先中

屌 2粒鐘..

今次真係有石送

我估300

派石再抽

屌 正想抽同我講維護

屌佢老母 賠反石比我呀

屌打到第9關

唔好賠石啦
賠格比

恭喜

見到要課金先加5個位真係好反感
搵咁多 加個裝備位咁小既事都食我地錢

多謝

緊急維修 整到9:30

屌喇星，賣撚晒
仆街笨大

賠石啦

Dokkan battle又係咁
一出親e隻就死ser

仆街 一抽中就彈game
話維護

而家好驚

頭先未死ser前小試牛刀 抽左兩下10抽得隻17號 遲啲抽多1,2下10抽算 伏味濃

貪錢都算。大佬啊，你愈出愈多裝。買一次50個位啦起碼，3000章最少換10個位啦。

直情20石算鳩數

今舖重傷

藍格比招版動技流流地 又係大隻達個種加成，而且必殺卡唔常有
另一個被動就幾好 上場加雙攻，而且明恰紫波同藍古裝甲 +100%呢下有d癲
整體上能力無紫波當時上陣咁驚喜，如果新手刷ac 我都係建議紫波起手，呢隻無撚敵 小弟玩小號到依家玩紫紅隊都未驚過

夜藍巴頭先有冇抽

講咁多
抽左未姐

Server down，想抽都冇

未啊 諗住清下體先，準備去抽想報到就同我講維護

呢隻又係用黎解rr傷害專用

屌
打到隻斯路就死有客...
做完野諗住繼續打就維護
又食左我3體...dllm

d人話好易抽 維修完會唔會暗啞底改機率

其實真係純有愛呢隻
主動技唔係抽必殺卡而且要埋身用
暫時真係冇角超越到紫波既實用性

今次抽一隻收工 5星多左加射防又唔係特別好
期待比古登場

依隻好明顯係合體隊既後備隊員only
應該無機會出場打

明顯笨大留有一手，等超藍先可以力壓全場

睇幾多次都係好型

暫時又唔至於做後備既
始終個人能力高
再遲D 就難講

係型既！

但我好痛

你有比古
無5星既隊員點得

唔會比你呃到 第時做柱先抽星數

主動技會抽必殺卡喎(not 究極).而且出過綠卡必殺-20cost。其實係set up上要出過綠卡煩d姐，佢upgarde必殺應該都係究極技級傷害，而且唔可以換人cover(出果下封3秒明顯就係封cover)

中唔到 我仲痛

有5000幾石 唔知抽唔抽好？ 主線打完normal

50石+體力卷

比我評分 10分滿分，佢都有8分
暫時得紫波唯一一隻我會比10分滿分
抽埋呢轉應該等到下個月中先會柯煙pool，下星期超時空gt 3隻無愛

抽都未抽過就

我頭先萬3石都未見影嗰陣痛到入肉

之後再追多一下1千石就見到，嗰一下好似見到耶穌一樣

下個月中有咩pool會值得all in

比古（超藍）

暫時得超時空消息，gt悟空比達同列頓將軍

淨係攞黎j都抵

根據玩左咁耐經驗，只有大力同大力既角會好快被淘汰(m達 紫2飯 黑悟 紅毛達好例子)，原本35都難出場 係近排多左再生隊出場率高番
最come玩都係多用途角色(紫波 超58 藍古 未來飯 扎馬 小舞 生果佬)

呢隻格比好似都屌打紫布，見到youtube已經有人升爆左去打pvp,隻紫布俾佢打到牙都甩埋

隻格比呢招擺明做鳩有射擊裝甲既角色

到時都係step up/lg rising
應該或者跟gt有關 通常同超時空有關連，不過唔洗諗超4 呢隻一定擺好後先出

如果係黃屬就perfect

如果係黃屬，隻紫布應該會俾佢秒殺

父子飯會被秒吧

所以我決定用紫波遇上n格比時候，換人走佬
btw 不如將格比同比古改成x格比達，新呢隻就用nxxx代替)同ooo(比古洛)，驚到時有人會混亂，同埋到時出超藍用b代替(blue) 咁唔驚佢同藍屬混淆，各位咁樣建議好唔好?

不過藍屬都好，唔驚扎馬

父子飯得一招裝甲 無咁好彩既

一定會！屬性剋到應一應

仆街，等我仲之前用咁多石追父子

笨大依家識玩

藍格
藍格神
紅格
X比

咁得唔得？

其實係因為之前笨大戰力澎漲太快姐。呢2個月笨大出角無d stat澎漲得咁大。

m達本身debuff隊友超難用，跟本casual玩家一定玩唔起。(stat黎講佢依家都仲ok)
神達一樣係難用，加上神氣隊因為綠喵太弱所以無乜人用。

超2飯其實係因為混血隊友戰力跟唔上。大力角代表其實唔係2飯，係悟天。而悟天真正glass cannon，防低到痴線。

黑悟係因為單手飯is all better所以無機會出，佢有自heal、特攻，唔算單純大力角。佢同黃菲似,但LoE無黃菲代替品。

呢隻格比唔只大力，雙防都係No.1， 仲要係超西，我又唔覺得會快淘汰。

新格比同舊格比性格上係咪唔同d?
新格比比較囂張暴力，舊格比比較沉實乾脆利落
新格比似元祖比達性格，舊格比似而家比達性格
比古洛點講都係貪玩鐘意打架慢慢試對手同唔空一兩個種性格。

大家點睇？

勝在有超西tag 配合到超58同紫波buff

諗住純英文字方便打字

新格比同舊格比性格上係咪唔同d?
新格比比較囂張暴力，舊格比比較沉實乾脆利落
新格比似元祖比達性格，舊格比似而家比達性格
比古洛點講都係貪玩鐘意打架慢慢試對手同唔空一樣個種性格。

大家點睇？

超2飯超必秒左佢先啦

兩隻格比性格顯然唔同，舊個隻要秒人feel 新個隻都係貪玩多，見佢諗個名都麻撚煩
至於比古自信爆登，高傲串人得黎又唔失威既性格 兩次登場都型到核爆

而家有邊隻綠屬可以剋番格比

潛飯混血隊唔知有冇機克制到佢

不過笨大一向鍾情紫藍紅屬

反觀黃屬綠屬一向冇咩作為

佢無反剋屬 所有綠屬都剋制到佢

簡單黎講就係綠魔童，再生隊仲有排屈。

PVP黎講常見綠色就仲有潛飯、不死達、小舞、EX17？但不死達同小舞攻低，潛飯應該算第二好。
加貝、基佬隊長都OK好用但好少見(因為無隊)
唔知呢次傳說之路悟天格斯表現點。

新格比招招都超必打得狠打得快想攞命咁其實似比達性格，比達自從打斯路柒過之後都無再留對手命等人變強，主張殺到既時候即刻殺以絕後患，比達開頭打大波個陣已經feel到唔對唔想速殺不過唔成功之後悟空又跳出黎比大波慢慢變勁
新格比下下都路唔留力想打死對手，只係大波血夠長頂到好多下大絕秒唔到，格比最後個下龜波係想攞命既。

有無人無父子飯過到2400lv?

屌變左十點半

屌，好想玩啊

屌 咁同之前延遲維護無分別

有石賠就ok 抽到乾哂塘都唔中

屌 未整好就咪撚出啦

game都未入到點打唧

請賠多D石

多數賠300

用m達紅布紅53過咗

冇500唔收貨

都話維護到十點架啦

今次pk到比你入去抽一抽先唔比你玩

抽完未睇到就維護 可唔可以退款

確定抽個下其實已經落左袋

咁你慘d但照道理應該可以

上次超35都係咁

反正都抽中左，話之佢坐定定等收石

新格比+超58+大波感覺好似會幾好
淨低3隻用buff撒亞人既

有冇可能回塑？

父子飯被遺棄

日本仔都係咁組

混血隊預左會被遺棄

隻game去到最後一定係合體藍神既天下

我仲要追父子飯追到5星

對我嚟講又係真

父子飯死忠

搞到我想抽多幾下添

仲諗緊抽唔抽好 有紫大波同超悟爸 &舊格比達
有5000石

中左好收手等藍神pool先all in

呢個情況好難忍手唔抽

巴打加油，我都5000中左

抽左20抽冇中 仲有萬2石

我以為中薯巴你中左，你仲有萬2石有愛就抽吧

Sure左就出藍神pool ?

呢個pool好極端，一係易中到嘭嘭聲，一係難中到屌屌聲，希望巴打會係易中嗰批，我今次屬於後者

應該唔allin 想抽下step up 可能5千石都冇就收手

係 個個都係咁

萬幾石未中呀

唔sure呀，鳩估1週年可能出超藍悟空同超藍比達，如果係咁，藍神合體就會再押後

一切都係鳩估

係等維護完抽

希望中la 有其他sp 都好

絕對明白你感受

我就係過來人(14000石先中1隻)

痴撚線笨大

父子pool + 今次pool 一共轟左2萬4石先中齊父子同格比

等你好消息

我都想呢度巴打一齊中一齊開心

其實我都估1週年出藍毛/比古 二擇一，見佢拖咁耐都唔肯出

有預感再延長維護

入到

無賠石？

係喎！仆街笨大唔賠石

入到已經大恩大德啦講真

個仆街ser 一樣咁慢

點解冇賠石

每打完一關都係要load好耐

因為笨大係仆街

入唔到 load好耐

要load 咁耐唔想抽住

100%......
Connecting

賤撚到

派左400石

悟天格斯個挑戰關唔夠打

係喎！佢都仆唔哂街

load到2046 垃圾ser

仆街...又load唔到

2000 石

想問下其實用黎buff主力既3個隊友等級同裝備其實冇影響?

入唔到...

入唔到game ar 屌

長期connecting恐怖到

中左伏 想22000分既話
打rush 第10關係咪一定要用幾隻垃圾磨佢少少血再輸左先
如果唔係點解到100秒

維修完好似無整過野咁,一撚樣慢, 淨RESTART機?

賺咁多錢搞好d個ser la

40抽0sp
屌笨大老母

大號20抽
n格比x2 (一開波中左一隻 手痕再中多隻上4星)
女波x1
16號x1

小號柯煙90抽
紅毛達x1
未來飯x1
紅大杜x1
光頭仔x1

點解兩個號差別咁大 同上次紅毛達pool一樣，大號好快中 小號柯煙唔中，小號疊埋心水繼續玩紫紅隊

8000石唔中
次次都唔中

好撚慢呀屌

想問下其實用黎buff主力既3個隊友等級同裝備係咪冇影響?

Lag撚到

主號中好過小號中

小號好悶，用紫紅隊打pvp陪左幾個月
but u right，大號中好過小號中

你地課金用Google gift card定直接課，聽講買卡平啲

有時ok/7仔有9折優惠，通常都買定for下次課，必要時先用信用卡

1000石全藍
嬲嬲地課個特價88$中左

屌你老母bandai 個ser 垃圾到

感謝各位師兄

今日咩狗屎運
先中父子飯上3星
再頭10抽中格比

game都入唔撚到

炒晒呀！

肯定調低咗個機率
6000石得隻大隻達

load 到唔撚想玩

屌佢老母bamdie
更新完課左3000石all in
0 SP 我屌佢老母

9000石，多隻紫波，大隻杜
仆佢個街

更新完之後開始多人炒哂

笨大不得好死

最後10抽得未來飯唔通真係要課金

究竟佢更d乜撚野，個ser仲係咁垃圾

學你話齋 一係好運一抽中 一係抽極都唔中，我兩者都試過

呢個pool都好多巴打課金

抽唔到悟飯

用咗6000石卡啦咁抽 藍格pool得隻基佬
不過都算有交代 上咗3星父子飯

真係痴撚線

6000石得隻悟爸

冇影響
Buff嘅話淨係睇z能力

我唔敢抽

佢更新係更左中sp機率dllmch

樓上已經有好多巴打中伏，大家睇路

係
更新完諗住抽埋最後2000石上4星
點知0sp
抽埋10張m2卷又係冇

屌佢老味，課多7000石
第10000石出downloading諗住中，點知係ex超西達再撘隻病悟上6星
第11000石又出downloading，終於中，仲要連續兩隻，直上4星
仆街笨大，課金直接有加乘

我尋日同今日都有課 點解我無加乘
不過恭喜晒zim巴

我萬4石都係得1隻，我連柱都未中過真係on99

最緊要中到 恭喜zim巴

睇黎一路都當黑既我都係唔好抽

個裝備覺醒真係好鬼麻煩

再追多2000石都係乜都無
前後課左5000石搵笨

用哂自己果6000 課多2次特價2000石之後
係絕望之際

0.093% 都出到隻17號比我

正 見到仲有2100石諗住抽多半卷中多隻斯路就上5星
點知第100石就中左

已申請

新mode幾好玩，第三關重手得濟唔記得出必殺就win左攪到拎唔晒d point

新Mode打完有無得再打？

痴線極難最尾嗰關Challenge Battle

最後2秒險勝攞100石算數

還掂都係冇悟爸 都係20石算

痴撚線 今日唔適宜抽 好撚伏

今日真係好撚伏

頭先有場打打下彈APP，我勁唔撚gur。之後派左個9600分比我，超集中&有運，閃左佢RR同要2下RR做底佢。超撚開心。

可以無限打

新mode勁撚煩。唔小心數錯左打左幾多下，都唔知重唔重第1戰打過好

到底有幾多個rush

1-9關其實小心d應該唔難全成就
但第10關我再生full team克屬入去都做唔到100秒過關
要打6條血
有隻仲要係16號黎...痴痴地

見到都唔想打...二千幾lv

學埋DK出D超難關

1000石2隻紅毛達(上到4星)....
但我冇隊員ar!!!

老玩家都覺得幾難

唔知用一隊磨佢半血自殺再用下一隊入去算唔算100秒
我都係差呢個成就少左100血

我打到2-2升左比魯斯件裝算

想問下大波scram 打兩隻2500 神悟同神達頂點過？
點解剋屬都咁q硬

係可以架！

屌

想問下如果想刷傳說之路悟格應該刷邊幾關多銀d?
除左手打每日4次個關仲可以打咩關？

想問點申請架？

Ex2

最盡都係換得700魂，你地點升4星以上架？

3萬石先中
痴撚線

肯定佢琴晚維護改抽中嘅機率啦
維護完一樣咁lag就知冇搞過其他嘢

搞咁耐，終於有得搵tag

用落唔算太方便，要打中所有字先搵到，好多時都要加@先得，只係叫做好過冇得用

隻新格比招大啲傷真係CLS

維護完掉轉左我大號同小號命運

岩岩打隻新2飯，110萬

呢隊攻防兼備 又硬又痛
頭先打同隊超58 紫波 n格比，對面buff全攻但脆到薯片

係咪用過既角就唔可以再用返架？

🍇

手痕追多3000石，神比終於來了！抵消我上次9000石1SP閪抽怨念！

暫時戰果
4000石：1 格比 1綠魔 1神比 1口水佬

2000仲未中

等佢下個pool隻超藍算

係呀

頭十抽，其實唔難

又想搞事？

終於攪掂

又係d cdrom走晒出黎曬

PVP 超悟爸退場轉格比 出完綠卡 再出必殺 秒咗父子飯成行血
爽到噴汁

卡巴可唔可以分享下點打？

2000就想中
夠運一個十抽就中
無運兩萬石都唔中

利申無運

頭9關其實無咩好講都係睇下成就佢要你出咩角就出咩角打
最後一關先再再生隊入去殺一隻，另外兩隻各扣一行血，但唔好扣太多，之後自殺...
再換另一隊入去再打，我用基佬隊長（因要出綠卡），單手悟（解必殺成就），超2紫達，支援就buff紫屬（因為隻16號真係好硬）

玩番無耐，想請教下我依家可以組到咩隊

超悟爸+格比達+格比達
大隻達+拿帝茲+紫比達／超一悟

平時一路都有睇開
無留言姐
唔洗咁排外既

正到呢

佢中好多0.0929啲垃圾SP

睇開更知憎咩人

想隻揪

留ID隻揪啦

撒亞人隊點組會好用d ?

依家咁組都得，元祖悟轉主角谷血又得

咁主攻手用邊3隻好？

好勁

冇冇巴打試咗裝備覺醒？值唔值得升？

超悟爸+紫布+藍格比

個個有新格比

抽咗成萬石先有㗎

咪就係，要食樹皮先有

Thank

我小號無啊

抽左成萬石都無
仆街笨大

打完十關想追rank係咪要由頭打多次

係

岩岩換左d素材，宜家去升貓貓個裝試下
D料貴到仆街

新手覺得d 任好似打極都打唔哂咁 係咪正常
係唔係應該爆劵黎解任務

有時間可以爆劵打
不過笨大d活動成日復刻

如果想追近啲進度就爆券，呢隻game最仆街就係回氣太慢，升lv回得3格氣痴根

都幾搵笨
用3個s級黑裝+5個A級金裝，再加成6千memories
合舊咁既野比我

老手唔爆卷都清唔掂
何況係新手

想問EX 紅勒巴個Z技能係咪有BUG, 佢自己紅色但又buff YEL, 放落紫隊又buff到...

打yel痛d
唔係你隻yel痛d

好痴線 攪到都唔知打邊個任先好

新手老手都係得10格氣, 有分別咩

好心佢rush整要人rr ko就set必定成功啦 打到第7關一野比佢估中又要重新黎過

Close game
用save load大法

溫馨提示
rr佢第一條血唔計架

我用save load成日會壞save變到好似打pvp lag左咁

好正常，老手都打唔晒，要揀d重要嘅打咗先

打黃屬必備，另外he黃屬立巴係打紫屬加傷，刷小悟關必備

唔好打主線，主線係長命功夫長命做
清限時任先

覺醒件人造人裝出左件近底值既

屌 覺醒完件裝 唔小心del咗

想問下玩日版既睇唔明任務要求你地點做?
開中文版check有d慢, 有冇得直接改Q個日版顯示中文??

佢老味20石中垃圾

想請問下, 新手刷首抽係咪得1100石左右
都係直接抽第一個1000石有機會出999 gogeta果個pool
唔中就re?

部機玩到好熱

又LAG過...唉

悟格ex4點樣35秒過關？我畀隻仆街撒旦撚到燥，射擊cost 99再係咁綠卡爆我手牌

岩岩打pvp 有d 唔係好明d 技巧 對面用拳卡打我 之後佢dash 前再向左移 我應該點做 因為我出唔到卡打佢 佢普攻完我又係咁 我要拉後定點 又閃唔到

我想問個rush打得咁辛苦有啲咩獎咁巴閉

pvp 見人有稱號 唔知點拎呢

rush同悟天格斯任

打rush先有得覺醒裝備

拳卡接前衝再普攻係正常combo，無野可以做。
普攻再前衝普攻可以拉後 or 按定拳卡哥

好既 即係無拉後就比人無限連？ 再試下先

4000石得隻17號 抽多1000石冇就算

有個稱號加100體力

加油中薯巴

好彩個pool有20石抽下，希望俾我中多個帳

悟格邊關？見交換所好似無

打夠章自動拎
唔洗換

小舞唔會變99COST射卡(因為佢係用鎗,唔係氣功)

Rush 2第一關已經輸左
不過好正

岩岩回坑無耐,想問下依家組咩隊比較好?

視乎你個box咩隊齊腳

想問例如斯路1千石任唔夠打 冇做到
下次會唔會復刻番？

忍唔住第一次課左58蚊買1000石
一擊即中

用女女隊
小舞打撒旦
芝芝秒悟飯同悟空
加隻閪包全隊加攻
輕鬆過

得依d

打落都係札馬斯隊嘔心過格比達隊

最齊超西隊
紫布＋藍格比＋超悟爸
大隻達＋任何兩隻z能力係buff撒亞人/劇場版

好,唔該巴打

札馬斯+舞+未來飯
打人痛到

大隻達係邊隻?超級比達?彎底身果隻?

yes 黃色超級比達

thx

6000石0SP bye

2000石都冇sp已經要收下手啦

10000石，好彩比左隻我

咁樣組?
打係紫布+藍格+悟爸?

格比關 兩隻布歐大家用咩打？
綠屬成日打到timeout都未打完

悟格先啱

升埋超悟爸就ok
依家可以打埋紅布羅利關challenge幫紅布升到五星入隊 轉走是但一隻元祖

好

4000 1sp 唔係好想追 覺得自己唔會中

2000石中左,生命滿希望

琴日抽到而家，用左19000石了，都係唔中

我收手 抽左3000

想問刷紅波靈魂同超級靈魂最好刷邊幾關？

合完覺醒個攻唔過20%。 屌，有乜撚用 晒9氣

是但砌，主力卡貝，其他buff/擋rr, 打完仲有20秒

我張得17 仲衰過普通裝

想問紅布要打到幾多lc先有5星？
打到紫屬2200lv 卡住左要用HERO打，應該升邊隻好？

我用綠屬潛飯+綠屬小舞+綠貓勉強過到(最尾打到得返2秒)

20石呀!!!!

屌,一定唔會特登刷RUSH換黎合, 仆佢個街. 無得RE-ROLL的話, 仲CHEAP過我平時就咁刷返黎D裝

辛苦合完張綠貓都覺得哂鬼氣
同我本身張全橙分別不大

冇芝芝不過發現加貝主要能力可以解除

新開個個Rush ，係咪唔可以用裝備打？

大穫 我冇卡貝

我潛飯悟天大隻杜 差最後一個秒數成就

比魯斯裝35%究極傷 剋屬都打唔到斯拉克半行

Lv3080

我都係 抽左4000 本來諗住抽多1000就算 但諗諗下都係算

時間成就永遠係送單手飯去死

忍到手已經好好，我開頭都定個目標5千石，中唔中都停手，但最後都係忍唔住抽左萬4石

成隻game最大難關就係要識忍手，但魔鬼會喺你抽蛋既過程中陪住你同俾意見你

我抽左4000就收手實在太閪 0sp

大家慢慢欣賞，呢度只係其中一部分

咁高lv 難唔難打

我打完rush 2咋
3未開始
雖然一take就解晒，但打2已經好大壓力

厲害卡比巴

2 好似易打過1 可能打熟咗

又你文老爺, 今次佢咩仇都報曬

如果自殺完用另一隊打 個時間係咪重置180秒?最後一關好難100秒喎

隻game load唔到

會重置
但預番多少少血
唔係第二round中唔晒d拳卡波卡就死左

又要打多次
rush2同3好似唔洗拎齊使命 20800分都夠拎齊獎勵

唔記得 趁仲有活動盡量打
攻略片

想問人地高手PVP 出拳卡即刻 side step cancel要點出

Rush 2同3拎齊成就各有100石架

出拳卡即向左右橫掃

都要打滿使命

係囉
20800就拎到100石
不過強迫症點可以唔拎滿分

係咪按完即掃?
洗唔洗作勢飛個時先掃?

想問埋出波點cancel?

痴線佬
打rush好煩，d分差少少就要由頭嚟過

出波 前衝 掃

Rush3 第一關都唔係幾夠力
又驚用咗勁角 後面打唔到落去

第一關我都打剩成40秒先過到

個活動仲有10日完，拆神又拆到修練有新道具升2500，鳩估下星期開lv都唔定

唔好再升lv上限好嗎

人都癲

岩岩清完大號超時空rush1同2，放假清埋小號，留番唔打rush3住 難打到仆街，睇下會唔會更新lv先

有無人打pvp 個氣力條怪怪地 回回下都倒扣1再回

琴日開始都係咁 似係bug

有冇巴打可以分享下前衝爆氣youtube片
日文都唔緊要

Oh
我以為係lag機咋
原來大家都有
打左上7000分
今屆1000石實食無痴牙啦卦

無事既 最多咪10004名

今次個場地玩半粒鐘隻眼就好痛

射閃，側滑，儲氣
乜都齊

仲提d傷心事

呢條好新呀,THX卡比巴

炒左16000石左右
嬲到差啲del game

我十分鐘前炒哂3千石

你又抽？

係呀！咁啱有個小號打左3千石返黎

點解你咁多石抽

打返黎架

無課玩家打到嘔心瀝血

又清袋，得返12粒石20石單抽都未夠，一陣再打啲石返黎

我明

抽唔中呀仲要連續幾個十抽0sp

諗諗下買隻shf, 或者買隻龍珠game 都冇咁貴就有啲想棄game

我想問如果我某個活動清哂啲石 遲啲如果佢復刻 啲石會重置 定係會當你攞哂

攞哂

當你攞哂
冇呃你

咁玩得越得越耐 攞石機會咪越少？ 主線同活動都打哂啲石

係時候收手

開服玩到而家除左課左福袋外 全部都係打石番黎抽 算好好彩大部分sp 角都抽到

佢會出新活動 係冇新手可以打咁多石 但都夠幾十抽
想抽多d咪自己課 一係就打多d Z活動儲下石

我都算同你差唔多，但我開4個帳分擔風險

但玩4個帳真係好攰，尤其仆街笨大一次過推咁多活動出黎，就黎連訓覺時間都冇

你真係好痴線

今次一堆活動出哂黎 我兩個帳都頭痕緊，何況你4個帳

無課玩家

佢4個帳，總會有石抽

不如你去笨大申請做game master

新手真係好多石打，不過真係刷到爆肝

我呢個小號開左1個月多啲已經打左好多石返黎

經過父子pool + 今次格比pool一共轟左2萬4石先中哂矚目角色，而家努力刷返啲活動石返黎，你睇而家都有7千幾石，但我仲有好多活動未刷，估計大約仲有1萬石未打

我癲架

車輪式抽石

好想死，而家主力清緊2個帳先，清完又要引繼換帳，因為d ipad太舊，彈app彈到喊部i6 plus勉強玩到幾鋪，之後一樣又彈

要快啲清哂iphone x嗰2個帳先

加油，個個睇你表演4個帳

多謝捧場

紅波既超極靈魂應該刷hard定scram易出d?

點解我新手都冇你咁多石

我已果斷棄小號

抽野個陣出Downloading，終於中啦

屌你咩比啲咁嘅野我

因為我父子pool之前一直冇十連抽，我係儲左2萬2石先轟父子pool

未抽父子pool前2萬幾石

父子pool一出狂轟，目標係中第一隻限定

跟住萬2石再開始儲，儲到萬8石就轟左萬4石先中格比達

其實真係好傷

係喎 唔記得你個小號

自己睇啦

無課號真係唔好亂咁抽 好似我小號咁食哂屎又無石，好後悔當初柯煙隻紅毛達

我都係琴日先第一次用石10連

我有2個帳都中伏
呢隻紅毛達害人不淺

總之無課金一定要揀pool抽，唔可以咩pool都抽

我都要學下點忍耐

咁你應該有好多主線同支線活動未刷

主線我都仲係第一章

依家小號睇下完999pool前儲唔儲到1000石，儲唔到就唔再抽 繼續儲到下個step up/lg rising

主線最多石拎，小號專登留第二章幾個hard未打，未到最後都唔出呢個殺手鐧

你睇我幾勤力放心入面有好多石可以刷

加油！一齊為小號鋪路，目標係超藍比古同超藍格比，如果中齊呢2隻就畢業

岩岩爆seed清晒d活動
宜家剩番悟天格斯，同rush3

痴線佬出沒，極速清任

CLS笨大
1萬石唔中格比後
打撚完rush 1,2 你比d咁嘅野我
仲廢撚過件未覺醒

想棄game

呢件係未覺醒
同上面覺醒左個件差唔多

仆街笨大搵笨柒，好彩我未覺醒

Rush 既獎勵真係令人冇意欲打

我應該唔鬼打呢個rush，好似得100石

我清其他活動攞石仲快

我未打到第二章 冇得我打

你清哂支線活動就打下主線儲下石，過多2個月1週年，而家打定差唔多

清緊活動 不過有啲卡關

.頭先手痕10連 以為中啦出downing 一見唔係大格動畫就知又唔中

加油！基本上有而家新角都順利過關

反而紅大波嗰關對新帳太難，因為佢限死你一定要升He同Ex先打到，我日帳都係卡呢個，主要原因唔夠資源升He同Ex

真係好弱智 話明覺醒 係咪翻譯錯誤
之前覺醒咗件e級初始

有冇CHING知?

舊帳上次解紅波解一半，今次出返紅波見到之前進度出返黎

就係冇而家啲新角

啱啱抽左下stepup 0sp 抽到頹

你個帳好難打，連紫大波都冇真係玩唔到落去

幾經辛苦終於攞到個稱號
究竟卡比巴打點樣可以極速打到上Rush3
呢個mode零容錯率根本係考驗緊你耐性

1 take 過，其實唔難
隻藍少杜都末死
清佢一條血，第二條血父子飯即開rr 三百幾萬傷ko

加體力100姐係點

其實用咁多時間為咗抽咭嗰幾秒鐘快感... 值得咩?

你手上所有既角色加100血咁大把
悟格就加射攻

真係多撚謝，我一次rush都未打...
清埋悟格個交換所先諗啦

啲獎勵一啲都唔吸引

加100

係咪要重刷

7000石終於中，剩返1石

我都新帳重練, 用6000石抽父子飯,目前夠玩
雖然新池3000石倒Q咗落海....唔洗特別依賴某幾隻角

🎉🎉🎉🎉🎉

功德完滿

恭喜!! 我就冇咁好運2萬石都冇一隻...

我就咁睇以為你恭喜佢兩萬石未中... so9sad

果個係我

咪就係以為佢串你囉, 雖則我知唔係！

巴打好快中！我個同事課曬9pack $228...
last 兩抽, 第一抽先中...
唔計佢自己本身啲石，淨計課金都課咗$2400先中...

好恐怖...運E d野真係講唔埋...要冇就點都冇

上次紫波個次 抽中第一隻唔只呢個數，今次兩抽中兩隻真係回贈比我

啲手機game抽蛋係咁
個pool新出紫波就抽唔到
個pool新出紅神比達就抽唔到 會中紫波
個pool新出格比達就抽唔到 會中紅神比達

想問有必殺技字個2個任務點解

比達用必殺技ko布羅利5次
悟空用必殺技ko布羅利5次
究極技唔計

不如你上淘寶買個帳返黎，價錢大概2百零蚊有紫布+萬8石，萬8石轟落去抽格比，如果你真係買就留意返自己用ios定An機

要留意係尾刀先開必殺ko佢
我之前以為淨出必殺，浪費咗我d體力

我講得唔好，sorry

我抽下stepup睇下咩環境先

會唔會玩玩下比笨大鎖帳？
寧願同哩度d巴打收

個rush好在係唔需要體力，你有時間坐定定打就夠
如果要體真係搵鬼打

Zim巴講得都啱！的確有啲風險

加油

肥瘦布challenge原來都唔係咁難打
好過打兩隻神

推介用邊隻打會好啲

有冇人已經清咗ex5? 有冇建議？
開頭唔知限出兩角，所以先咁樣組全紅隊

我記得我係用紅超3悟+超2飯

用我呢隊試

佢第一行血用紅屬悟空送死，父子出究極技基本上可以秒第一行血

之後第二行血就送紅屬格比去死，悟飯開rr秒過

我谷爆隻潛飯入去一抽二

限出兩隻咋

你係咪7星潛飯

5星姐

sor我記得出父子飯+紅屬悟空(神悟或者紅屬悟空）

帶悟空入去死係精髓

覺醒裝備大家覺得有冇用?

我得3星係咪博唔過

已解决，成功需父幹，死老豆rr打出190萬傷，直接秒第二條血

多謝大家

悟空死真係關鍵，不過一定要有父子飯先得

你用潛飯，悟天，大隻杜
應該都過到
裝備記住要裝對再生加攻果個

好！一陣試下

有冇巴打Ex4喺冇新格比情況下打到3百萬傷害，隻仆街大布成日出必殺卡打走我兩張卡，最慘仲要係必殺卡

小舞+大隻杜+單手飯，buff晒綠色算數因為悟飯都係送死
主力大隻杜攻，第一次rr求其，第二次死悟飯+等肥布冇左一條血打埋去廢事畀佢開主動技補晒兩隻血，大把時間剩

我用界王悟+兩隻送死角僅僅過到不過一拳悟應該仲好用，臨rr前先食綠卡同開主技儲必殺

小號連續2日20石都中SP

呢個帳終於有紫大波

頭先抽左一round中得隻斯拉克 極黑 之後兩張必中中完斯 札馬
再生隊嘅節奏？

符碌中到，終於4個帳都有紫大波

想問下你地裝備會點賣？
金色以下全賣？
金色打返黎係E級會唔會賣？定係升左先？

我鐘意儲裝 有時出新裝 銀裝都有用
E級多數都賣

我金色初始係C先留

兩隻神打兩次就過到，肥瘦布打極都唔過

咁？

清晒～可以無腦用卷刷

父子飯 悟空位用邊隻好

d以下全賣，銀銅留一件，因為有故事畫面

我會用界王悟或者超3紫悟 組隊多色

頂，醒起哩兩日都冇打過悟格個限定關

都夠用, 如果打rank就換入邪念波 瘦布就好打D (有的話)

冇佢地 再生得咁多

step up 抽得過，通常隔2個幾3個月會出一次step up，襯而家有不妨抽埋佢

都未升完你估真係一打三咩

頭先先抽完

一有石就身痕

升LV 如果冇修練道具
可以打每日一次果個友情關 1500升2000 都係一鋪搞掂

會心一擊係有咩用架

爆擊，critical

Sor 咩係爆擊😂

你可以理解為
某一下攻擊唔覺意打大力得濟

Thx

今日又中3隻20石

布歐用咩人打最易？

上面講左
我自己用潛飯，悟天，大杜
搭ex樂，綠悟，界悟
谷爆潛飯d攻
同記得裝對再生有加成果個裝備
我好似一分鐘到就打完

EX-4同Challenge點組隊同咩打法？

原來答咗challenge, 咁問返EX4... 利申無芝之

舊Vol 真係唔好浪費石頭

我琴日同今日中20石咋

冇潛飯打得好苦

好飲悟卷本身有25%機會中SP悟，30張夠中7隻SP悟

有無巴打已經用Z章換咗嗰十格裝備？

揮手
唔換擺係到做乜

Ex4, 3隻extreme打法

至於解45秒...有芝芝無腦解
無芝芝就靠小舞打撒旦，之後換隻高攻既綠屬出黎硬爆佢

兩隻父子飯三隻大隻佬都無美斯

20石中扎緊，無魔童無瘦布有無得搞？

無再生咪掉兩隻人造人落去buff斯路囉

悟格challenge 原來混血隊就過到
仲以為好難過

渣馬斯同完美斯都有未來TAG,可以放2隻BUFF未來. 如果有小舞就PERFECT.

射射卡巴教路，輕鬆過！

請問活動劇情會唔會翻兜？

太多活動唔知打咩好

我輸到仆街

兒家d 人40 lv pvp 都射擊取消 咩撚野事

大把小號

我用呢3隻都未贏過

😂😂😂😂
大家都係用同一隊咋wo

潛悟要食3張綠卡先打wo

佢地打人好痛，隻惡布同肥布勁多必殺卡

而家終於過到唔追成就喇攞左100石就算

轉大杜出黎食必同昇龍
食完轉悟天打幾下，悟飯一cool down完就轉番悟飯

我一陣再試下

Hi

依家如果刷首抽最好係點？
gogeta加紫波？

我都識射閃

gogeta+紫波+黃斯路

呢個都過埋，射射！

RR我用單手飯EX黃16小舞過

大力屌打吉達 紫波

啱啱打場 PVP對面 3次 RR最後贏左

頭20石中gogeta
諗緊課唔課黎追埋隻紫波

神運唔好俾佢停

3X就已經大把人識射擊取消啦, 唔射擊取消點可能上到40RANK

話說笨大其實整可唔可以自動SAVE最後一場REPLAY.
有時表演好/遇到ON9野想睇返, 又唔想場場開仲RECORD咁打咁煩.

我唔識都上到

Let's me guess, 有渣馬斯再生隊?

Rush輸咗會唔會扣分

唔會

你一日未死哂d角都可以上分

我除左一次pvp 上左50解成就

就一直係40解任

之前40lv d 人pvp 好易打
兒家d 人勁左好多

有無人可以同我試下隊格比達隊...
入隨機打幾次都比d咁既人我

我都係40解任only, 輕鬆玩

直接打rank試啦

原來斯路遊戲打完50lv會送1千石，依家即衝小號去打 打完再抽多次n格比先

唔制
驚跌rank😭😭😭

信我 鐵三角2.0屈機到無人有

😂😂😂
輸左你負責...宜家鳩衝去J下先

記得有必殺同綠卡留比n格比，強化左必殺無得協防呢下勁屈

輸左😭😭
遇到個八千幾分，輸左比佢隻小舞

渣架

終於可以屌打呢2條仆街

2勝1負
升左35分
出升龍放煙花咁，正

呢隊唯一缺點係升龍時間長到乜咁

D招愈黎愈長
悟飯既LF好似都無佢咁長

小號打完斯路拎1000石又爆，完pool前應該可以抽多轉

遲d隻界藍悟lf可能仲長 神還原用超藍10倍界王拳同希特打個陣

今屆我都應該上唔到50。一街格比+紫波 / 完美斯+ 渣馬斯，場場都好辛苦。
係咁咦頹打PVP送下分比人算。

玩紫紅隊無有怕
小號用緊紫波+紫35(用拳卡打黃斯都痛)+紅毛悟+58+主角+拿迪

我決定左PVP一定唔會用紫波。
依家多左藍格比，我今日換返OG菲利軍用基佬隊、黃菲打格比都幾爽。但完全無得同再生隊打

個回氣BUG咩事???

地方問題 我諗要等佢轉地方先得

屌， 淨返四秒先過到2400

求救，得堆廢綠角，過唔到悟格challenge

用大隻杜+送單手飯去死好快搞掂

悟空券中到啪啪聲

卡比巴要試陣？

wywbay6d

ID: Travis 仔

棄pool...

要過唔難，我用呢隊過咗，但拎唔到星

你嗰隊我冇一半角

有單手飯的話推去死左先，再記得RR要比肥布歐就會得

盡咗力 呢關硬到痴媽根 又補血又估中昇龍
打咗幾粒鐘 打到頭痛

原來之前課開日yen個度，香港itunes卡都超過9折，早知有時唔用信用卡啦

利申非打手，只係以前隔離龍珠課日yen幫親開呢間 岩岩無聊走去睇，原來香港itunes卡都咁平

小舞，大隻杜係膽咪夠

下面只係加成點解要一樣？